時代革命呀！

十八區要人呀 屌你老母

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

屌 我地既No. 1 slogan都寫錯字 真心有啲柒

唔割但唔好再寫錯字

你地係咪抵屌先

罰你地抄時代革100次！

個代字都錯真係抵屌 如果係自己人噴的話

時代革命

俾人加兩筆有幾咁奇呢？
不割

驅逐共黨 光復香港